頭先牛頭角坐地鐵差啲比針拮到

屌你老母牙n賓

港x之父逼的

比自已枝牙籤拮到？

搭地鐵抵比人拮啦

樓豬啲公仔賣晒未
可以tg我：hugo1991

咪日日jer能住哂啦 你想要我送一打比你

係 收到風佢呢排會做野 大家小心D

今次唔係我

地鐵唔係Nben 佢地鐵迷黎